馬場和你suck?

冇人

suck你老母咪搞住啊叔我跑馬
要去就去港島SUCK爆佢

馬場得番小貓幾隻，根本未行動已成功咗

in a way.
巴打岩岩影？岩岩行左出去影左張全影

頭場影

班vip去晒北京

咁撚樣過往十一跑馬真係未見過

馬場跑馬冇人

室内仲少過平時日馬
如果個個星期都suck馬場， 馬會真係唔得你死

第一次見